旗下公司遭中國公司收購 漫威之父Stan Lee：正創作兩名中國超級英雄

旗下公司遭中國公司收購 漫威之父Stan Lee：正創作兩名中國超級英雄

Stan Lee (相：Stan Lee Twitter專頁）

蜘蛛俠、雷神、Iron Man的原作者Stan Lee，旗下的娛樂公司早前被香港上市的大陸文化產業集團承興國際收購，新華社近日訪問94歲的Stan Lee，他表示正著手塑造中國的超級英雄形象—一名男英雄和一名女英雄。

新華網報道，承興國際收購的是Stan Lee旗下的POW！娛樂，是專門開發與授權超級英雄創意的公司，其版權庫中擁有270個正在開發的項目和超過1000個角色。收購後，Stan Lee仍擔任公司創意總監一職。

Stan Lee提到，中國夥伴提供了資金和建議。「現在我們有能力製作更多的電影，將有更多的資金來完善我們的項目。」

他又透露，已開始製作中國的超級英雄，「我們將更多地關注中國市場和亞洲市場，增加有關中國的故事和創意，事實上我們已經開始塑造中國的超級英雄形象—一名男英雄和一名女英雄。」他表示，以後會在創作中加入更多中國元素。

他認為，蜘蛛俠雖然不是中國面孔，但在中國和全世界都大受歡迎，可見一個超級英雄形象是否成功，在於人物個性的塑造。

Stan Lee在漫威公司（Marvel）工作逾60年，創造了多個著名超級英雄角色，他至今仍兼任漫威影業的榮譽主席和漫威漫畫編輯委員會成員。

Marvel
都係dc好

忠於黨嘅超級英雄

紅衛兵。

超級英雄毛澤東, 專打劫富人, 建立共產主義烏托邦

如果寫中國英雄對抗強權, 仲出唔出得街 ?

雷鋒同孟姜女

大國勃起

黑社會都有愛國的.jpg

奸角？

94

支那天津俠漫畫化？

肯撚定係 元素王 (Periodium) 同埋 複製王 (Plagiary)

九頭蛇新大佬

Jubilee算唔算？

好似SM咸片

地名加俠字咪搞掂lor
或偉人加俠
屈原俠 孔子俠

津爆俠

同美國英雄擺埋一齊，又係男嘅做二打六，女嘅做其他英雄嘅床單

DC已經有中國版超人啦

我諗到兩個
毒俠 重有 棋王

公安俠 城管俠

個樣咁old school

咪又係神話神獸加功夫

捉棋俠，專門幫主席下很大的一盤棋

毛澤東仲唔係One-Above-All

可以操縱元素週期表嘅英雄？

其實之前已經有類似劇情，話東方有個叫神矛局嘅組織，入邊啲超級英雄就係有東方元素，例如有個好似孫悟空咁

快d重製

Stan Lee’s Pow! Entertainment has been bought by Hong Kong-based Camsing International Holding for an undisclosed price.

Lee formed Pow! (which stands for “Purveyors of Wonder”) in 2001. His co-creations include Spider-Man, The Incredible Hulk, X-Men, The Fantastic Four and Iron Man. He remains Chairman Emeritus of Marvel, as well as a member of the Editorial Board of Marvel Comics.

垃圾Stan lee冇骨氣

IP man

唉，中資企業周圍收購資產

共產俠

關公啦
歷史人物

鐵拳無敵孫中山

霧霾俠

詠春俠
關公俠

期待

識玩其實應該出二郎神果堆天兵天將

都係古代嘢, 當代中國完全唔吸引人

[red]為咗將來可以有中國人英雄主演復仇者[red]

其實鐵拳俠算唔算係

西人嚟喎

中國功夫

係咪畫到隻眼又細面又方咁

Janice man

減下肥先啦屌

The hero who lives in computer network, whose mission is to travel to infected IP addresses to fight bugs which disrupt normal activities over the network

前排有大陸打貪劇好收得
不如整個打貪既超級英雄
實多市民想睇

我怕搞到半個中國d男人都性無能

totally disappointed
not about TCP/IP
just some Chinese guys fighting

四十年前已經有中國超人

係時候整個新的世界觀了

屌你，洗撚創作咩
紅骷髏咪係囉！爭粒星之嘛

寫實
中國官商肚滿腸肥

佢地唔係已經夠多錢製作電影啦咩

返工俠

詠春奇俠
大煉鋼奇俠

我屌 清狗頭

南拳北腿孫中山

唔夠大陸feel
排長同志

創作專俾人恰或者一出場就收皮果啲
最好係蝗蟲俠

可唔可以同鐵拳無敵孫中山打

有一班壞人煽動左一大班黃色暴徒，暴徒神乎其技既雨傘大法令警察公安城管解放軍都比打敗，甚至二炮兵未射就全軍覆沒，係呢個時候棋王派出神秘既戰士連同一眾民間有錢及愛國既奇撚異士一齊反擊

The Chinaman
Name:Ching Chong
Height:1.70

Captain China

正wor

一早有啦, 洗撚你創作咩

超級契丹俠